大家估下幾時會開第一槍？

大陸心唸，我等左你班友亂 ，等左好撚耐啦

一個月前開左啦

香港人都等左好耐，攬炒啦

下星期日